[含淚] 點解冇人去投票?

agger